# A economia baseada em recursos
A economia baseada em recursos não propõe o fim da propriedade privada nem a coletivização da propriedade privada. A economia baseada em recursos propõe a universalização dos recursos, que é uma coisa completamente diferente de coletivização ou fim da propriedade privada. No que se refere à propriedade privada, a proposta da economia baseada em recursos é que as pessoas passem a ir morar - livre e espontaneamente - nas cidades circulares que fossem construidas.
